其實仲有無傻仔尋日比人引入市?

好撚懷疑有無人咁蠢

奶左咁多獲都仲比人引到